胡官當選特首 派100人$500港幣

到時會公佈一個地點 我會拎住100張$500紙
黎到show一show連登account就派比你
先到先知 派完即止
如無意外應該起旺角地鐵站派

好呀

走數正仆街

lm

留名，走數正仆街

Lm

留名

LM

Lau ming

唔想派咪直接講

Lm
雖然冇可能佢做

走數死全家

好 lm

留名收錢

留名無壞

好 留名

留定名先

Hi

留明

留名的

好呀 留定名先

走數點先

留名等走數

拎定錢啦你

留名一身蟻

攞撚硬

走數正仆街
多謝樓主

p係咪都留定名先

希望樓主派得成

我又要

明知無可能都要留名

唔使要錢, 胡官做就得啦

選到我比番500你

Leave name

lmmmmm

ok

dllm

其實咁樣算唔算賄選

多謝樓主

.

你有票？

胡官當選難比屌你老母仲難

留名
雖然冇乜可能

Pm

胡官都

LM
等睇樓豬走數

樓豬 咪走數呀

ln

支持

Lmlm

仆街你咪撚走數

留名睇走數

Lm收錢

希望你派得成

燈唔燈到

係咪都留左名先

七爺

？？

LM SIN

你已經觸犯選舉賄賂條例

btw 支持胡官

信你呀

好想收到呢五舊水

我加碼派689個1000蚊紙

Lm 多謝

柒巴

Ok

胡官算數啦
Lm

胡官
希望樓主可以走數

有錢洗留名

雖然無可能，留個靚名先

7爺賣料賣到風山水起，做唔做到都派我啦

留

lm先

lm支持

Lm 睇走數

走數hi你family

k

777

留個名無壞

留返轉頭先

留名冇壞

雖然無咩可能但lm

留個靚名

肥仔

🤘

好

留咗先

有連登仔有票架

留名呀屌你

七爺 留明

係真唔係呀

lm

留名等睇走數

G持

支持胡官修改基本法24條堵截移民
為22條立法架空中聯辦

Im

留個名

我一定黎

當選既話我唔要你啦

聽住先

胡

胡官

登到中

lau ming

留名等收錢

我都想胡官做

其實可以再作大d

反正贏唔到

多謝

胡官好似窄窄地

l m

留名 不過都唔會有機會拎到

十卜u

希望收到錢啦

傻西

跟！